有無人可以話我知點解我煎條腸變到咁大條？

本身好細條架...

放啲銀紙落去煎
可能啲面額越煎越大

樓主是咪玩裸體煮飯

可能溝左勁多麵粉

是

放8達通得唔得

我係叔叔，come on baby

眼殘睇錯以為你想要叔叔，求你放過我屎忽

正常反應, d撚受刺激勃起變大

佢見到你扯旗

好想含